點解茶餐廳牛扒可以咁難食！

講起牛扒，前幾日落大xx食個咩鬼野鐵板牛扒餐，果件唔知咩野肉難食到呢，差d想成碟連鐵板掟落垃圾桶，但係我一向堅持唔食淨野，最後含淚食晒佢。不過個所謂龍蝦湯真係連我都頂唔順，食左兩啖就算！

自己屋企煎都冇咁嬲，我都唔係d對食好有要求既人，平時都係求其一餐最緊要方便就腳，但係完全諗唔明點解咁多茶餐廳要用唔知嘜鬼野將d牛肉醃到成舊膠咁，食牛真係要去返正正常常既餐廳，否則食豬扒好過！

唔只係大xx，係香港好多餐廳都係咁，落勁多鬆肉粉定唔知咩野，醃到d牛肉變啫喱，可能因為多香港人鐘意食d咁既野掛。
平價牛肉係韌d，但係牛肉比較其他肉就係咁既口感啦，要軟滑點解唔食魚肉呢？做咩要醃到牛肉變啫喱！

茶樓d蝦餃又係咁，得個彈字，冇晒蝦味！
香港人d口味其實幾奇怪！

同秧你又賴呢個問題一樣

臭

我唔會再食

大xx 扒餐一向都係sell汁, 肉係配菜